花園是蝴蝶和蜜蜂的地方

烏蠅甲由就應該去後巷同公廁
免得礙眼...
人應該都係錦
人對醜陋有一種出於天然嘅厭惡...